有冇人有lady M月餅券？

誠徵1-2張送禮用
可接受少量賺價
如有可留tg

pm